二手拉利

想買架同老豆share揸
老豆話三點幾秒太快
會撞車
明明佢冇睇頭文字d

買架toyota

Get唔到

拉利個加速度 好似三秒左右—>100km/hr

剪左個油門 入D波行都快過巴士

關頭d咩事
同唔明佢笑咩

加隻勞.....

On9

乜撚 似乎閣下先冇睇頭D

呢個要pin

而家啲車加速好快
A45S都3.9秒啦

同埋係地板油先3.幾秒
咁大個人唔識控制油門？

Pin鬼
拉利又唔係GTR
頭D從來冇提過 0-100幾多
樓豬自己將啲唔關事嘅嘢FF連埋一齊

所以先話get唔到....
但樓主好似係想搞gag

部部拉利一樣性能咩on9

屌你用keyboard 控制架車咩
一比油就地板油?
都戇鳩鳩

有fd岩岩買左部
佢覺得唔好揸 純粹為型為溝女而買

樓主有小兒麻痺

咁撚戇鳩就連油門都唔識控制就車都唔好買啦會死人㗎

普通車都未舞得掂, 仲話學人揸超跑

唔係搞gag
唔係畀老豆寸
上來分享下啫

屌你班認真撚

唔係搞ga
唔係畀老豆寸
上來分享下啫

屌你班認真撚
[/quote]

大陸野拉利係咪法拉利老翻車

又真係冇乜跑車經驗
最多都係借frd㗎911玩過一兩次

458 算啦